性定罪紀錄查核可以知道自己俾人通輯緊

話說自己幾年前衰過野，咁岩自己番工要攞過性定罪紀錄，突然之後有一日彈左個message 話暫停左紀錄查核，原因係俾人通緝緊。當晚係街查身分證俾人拉左。
大家自己衡量去狗屋搞紀錄既風險，但至少係知自己俾人拉之前多少少時間準備。

mon post 狗死全家